# Lista de desejos <i> v1. </i>
 
### Você poder testar a API de duas formas.

* Pode acessar ela online clicando [aqui](https://qi-wishlist.herokuapp.com/).
* Você pode esta fazendo o download na em seu computador.
  * Caso queira testar em sua máquina, é necessário instalar o python3. 
  * Todo o projeto foi criado com a última atualização do python, a versão 3.10
* Quando for rodar o projeto na sua máquina, você pode usar as configurações padrão do banco de dados nativo do Django.
* Caso queira, já está pré configurado para usar o MongoDB Atlas. Para usar, basta descomentar o código.

#### Documentação:
Take a look :eyes:

[Swagger](https://qi-wishlist.herokuapp.com/swagger/)

[Redoc](https://qi-wishlist.herokuapp.com/redoc/)
___

Esta api tem o objetivo de criar uma simples lista de desejos, onde você pode estar colocando:

* Produto
* Descrição
* Link*
* Adquirido
* Imagem
  
Indico que você use um encurtador de link, pois links muito grandes não serão aceitos na api.
Aqui está um encurtador de link caso necessite. 

 [Encurtador](https://www.encurtador.com.br/)

 Existem outros disponíveis na internet, peguei esse pois foi o primeiro que apareceu.

***
![Python](https://img.shields.io/badge/python-3670A0?style=for-the-badge&logo=python&logoColor=ffdd54)
![Django](https://img.shields.io/badge/django-%23092E20.svg?style=for-the-badge&logo=django&logoColor=white)
![DjangoREST](https://img.shields.io/badge/DJANGO-REST-ff1709?style=for-the-badge&logo=django&logoColor=white&color=ff1709&labelColor=gray)
![Postgres](https://img.shields.io/badge/PostgreSQL-316192?style=for-the-badge&logo=postgresql&logoColor=white)
![Git](https://img.shields.io/badge/git-%23F05033.svg?style=for-the-badge&logo=git&logoColor=white)
![Gitlab](https://img.shields.io/badge/GitLab-330F63?style=for-the-badge&logo=gitlab&logoColor=white)
![Heroku](https://img.shields.io/badge/heroku-%23430098.svg?style=for-the-badge&logo=heroku&logoColor=white)

<i>Fique à vontade para testar.</i>


